好忐忑不安

點解

個人成日精神恍惚 凝住下一秒就會有大事發生咁